十點上水有無人嗌

住北區醫院附近
成日想嗌但棟野好撚多新移民
好想挑機

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

上水撚 push

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

今晚嗌咗冇人應

我呢邊有bo🤣

怕叫左無人認

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我聽日會試下同邨嘅幫手應

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

要呀，屌撚死班新移民

有啲似毒L搭小巴唔敢嗌有落個感覺

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

嗌啊喂

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

其實唔撚駛講上聯等人接
自己接都得架

有無自己邨有齊9叫下 陣間博一博先

都有諗過咁樣 點樣可以無咁矚目
住低層 樓下去到11-12點都有啲港孩係到玩

得清可多新移民

嗌啊喂

光復香港 時代革命

叫左先
試幾日 可能好多人怕做第一個姐

上水村屋撚

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行